大家肯「一人一CAM 」同 「一屋一CCTV」未?

點解要「一人一CAM 」?
試下代入下你係班狗,對撚住你幾十幾百部CAM,
360度咁對住佢, 一定會增加佢行動既心理行本,
唔敢講一定WORK,但一定好過你CAM都冇部。
就算好不幸咁你比狗捉到,身邊有十鳩幾隻GOPRO對撚住你,
拍住可以作合法證供既「母片」,
就算上法庭,都可以增加你既勝訴。
同埋我一直以黎都覺得唔比人拍你影你係ON9
對唔住都要講句,你肯乖乖地同我帶口罩同Black bloc未?
因為你一個人既偷懶,要全部人陪你受罪,冇得用CAM保護手足?
有錢就GOPRO,冇錢就山狗,小蟻(接受唔到國產就唔好用,起碼佢平,同埋佢屬於硬件類,對個人資料影響不大),
一蚊都唔想比就手機,但唔好再屌人用手機拍你。

===========================
點解要「一人一CCTV」?
依個問題我已經係好耐之前講過,
簡單黎講,三個Point
-增加狗爆你門幫你自殺既成本
-增加己方搜證能力(hkdi單野有你睇)
-對警方做成佢地係香港任何一個角落做既野都會有人睇住佢既白色恐怖

冇錢既,大大隻字痴係你屋企門口,反正佢唔撚知你係唔係真係有

有錢既,買支24小時自動upload online drive既cctv
而且同上,都係大大隻字要話比人聽你有cctv係入面

都仲有幾十蚊既,我舊post有教你點整土炮24小時自動upload既cctv

詳細可以睇返我舊POST:
[長文教學] 同我立即買支可以自動Back up上Cloud既Cam保護自己!!!最平40蚊都有!

附上一隻我最近見到既cctv價錢係ok而且香港有賣,但實際上我未用過,參考下就算

(unwire打手死全家十八代,只係咁岩6個鐘前見到佢FB有出POST幫人賣廣告)

調轉咁諗 佢捉幾個人返去
一睇cctv 前線咪比人點曬相

我之前都覺得要
啲證據好有用

Black bloc 呀
同埋班狗自己都有cam
而且你係有決定幾時開幾時關既權利,
放支gopro係身唔代表你要24小時長開

咁點防止佢派一隻blackbloc嘅鬼 全程錄住手足們再認人
我始終覺得咁太大風險

遊行時戴住個cam小心比手足屌

依個係我一直都好唔明大家點解會咁諗
因為政府係街上面有既CCTV一定係多過晒我地
依家我地面對緊既係資訊不對等既問題
同避CCTV一樣,解除Blackbloc都要搵個冇cam既地方做呢個應該係常識

可能我講得唔好,但我大致上既意思係,
無論點避都好,政府都好大機會會影到你,呢個其實冇得避
blackbloc已經係我地可以做到既極限,
思考既問題應該係點樣令佢地「影到都告你唔入」
而唔係「避佢點樣影你」
因為「佢點都影到你」

輕PUSH,
未必一定要認同我講既野,
但想同大家討論下有冇類似既方法可以加強手足既安全

比人影哂大頭唔好怪任何人

一人一口罩都未掂

on9諗法
幫對面收集證據
仲要有鏡頭下令手足做既每一樣野都有顧慮
不推文啦 膠都廢事比

THAT'S WHY 要容許CAM既出現
想改變個風氣係見到有人開CAM,
係叫大家帶返口罩而唔係走黎叫人關CAM,
最大問題係你阻唔到藍絲同狗影你,
你只可以做好自己,屌人開CAM係本沒倒置

OK 多謝巴打腸膠
但容許我作一點辯解
令手足做既每一樣野都有顧慮你確定一定係壞事?
或者你可唔可以講少少實例係有鏡頭後,手足做既野就會變得有問題既CASE比我知黎說服下我?

尊重你不推文回覆,我都用返不推文黎答你,望討論

點解唔一人一磚

NO PROBLEM

Why surveillance

防狗爆入你屋幫伙自殺

防狗爆入你屋幫你自殺

呢個時代大家都想免於監視既恐懼喎

再者，
試下代入下你係班狗,對撚住你幾十幾百部CAM

家下第四權日日都係幾百部cam 係前線做緊野，班武裝曱甴一樣無皇管

再次就係講緊，自己既片段，一排拉曬，分分鐘變成陰鳩自己手足既佐證喎

講到防止被自殺，會唔會有更多更好既方法？

拉咗你打完張 SD 卡冇撚咗啦

oh sorry巴打,我以為你話係屋企set cctv
Gopro呢單野點解我有呢個諗法係因為之前我睇某個義士因為法官用網路影片唔可以作證物,一定要有母片(raw file)先可以作證供。
所以平時直播果堆其實係香港法律好似係冇證據作用。

其實我講一人一cam可能係誇張左,
但其實原點係想大家要去black bloc
而唔係走黎屌身邊既人影你

#再次就係講緊，自己既片段，一排拉曬，分分鐘變成陰鳩自己手足既佐證喎
呢點我都唔太肯定到, 因為我自己FF既情況係, 你一排拉晒, 其實班狗依家自己都有人拎住CAM去影你, 自己人影唔影到自己人對佢地好似都冇影響。

一人一CAM有保留
而家仲有唔少人未做好保護自己措施
一屋一CCTV我覺得現階段可行d
起碼唔洗「被自殺」先

支持